一定要重啟經濟戰

消滅中資 停用中資服務 就算用都要清空戶口
裝修所有中資